嚇撚死

鳩打密碼lock咗sim唔記得咗好在撞返啱嗚嗚嗚多謝天啊

我之前都lock咗但根本唔知係乜 最後柒住去門市

嚇到我仆街仲要得一次定兩次機會

之後我冇再亂撳過 好驚

更新完佢要入密碼我入咗平時嗰個佢話唔啱即訓瀨咗少少屎

我試過恆生app入錯密碼鎖埋柒到仆街

我試過用os啲自己gen password功能hgjfgjhGU7Gugyuy嗰啲

但好撚難記喎

根本記唔到

我要影低之後次次好似呀婆咁逐粒字撳

渣架

樓主死咗未？

你死先

你心地唔好

你推post更唔好

屌笑死
我都係